915預左係反對通知書，請手足利用呢幾日商場同中秋提升後排士氣

最好唱歌去到士氣最高果陣，大叫，例如：

有反對通知書出唔出黎？ 出！

我地係唔會驚反對通知書㗎，係咪？！ 係！

再大叫： 915！ 銅鑼灣！915！銅鑼灣！

手足加油。

915 銅鑼灣見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

聽日新翠

訓醒自推

915銅鑼灣見！

自推

915銅鑼灣見!

P牌推唔到, 915銅鑼灣見

915 銅鑼灣見!!!!

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

自推

915 銅鑼灣見

推

連儂牆要洗版式宣傳

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願

915

記得叫 915港島見

Good Idea !!!

PUSH!!

自推，今晚商場都係咁多人

915銅鑼灣見

光復香港
時代革命

915 九一五 玖壹伍 維園見